[heidi回覆&協助方法] 快救人，有位前線義士就黎死 (2)

8月5日 我地一齊罷工，同時集會，否則政府會當普通曠工

原來Heidi琴晚已經睇到上個Post，
收到好多巴打絲打打氣，
雖然冇開連登名，
但係facebook 回覆左各位巴打絲打

係睇heidi回覆前，先睇睇上個Post巴打絲打們提出協助方法
1. 文宣圖引起公眾關注，如果鄉黑搞朱凱迪，連登一定反擊
2. 一人一信Email去警處，等警方知道好多香港人保朱凱迪，迫警方做野
3. 多行去朱凱迪及其組統街站和辦事處，主動保護朱凱迪
4. 外國文宣組做野，推比外國媒體同政府
(朱凱迪係記者會上講左，暫搬左去朋友屋企避一避)
(有巴打指，當日同何妖同台辯論，之所以冇講野，係已經被死亡恐嚇)

謝謝各位市民的支持和鼓勵。

前陣子追看NETFLIX的南美毒販電視劇，那邊的政治人物，由議員到市長，無時無刻不在毒販的威脅之下，只要展現出一點不合作，隨時可被暗殺。

很多外國記者最近就721元朗襲擊訪問我，當我說到殖民地時代開始的鄉黑政治，他們才知道，原來香港在光鮮的國際大都會外衣包裹著的，居然是跟由毒販控制的失敗國家相差無幾的「警黑勾結」（失敗國家是毒販惡過國家，因此國家被黑社會綁架，中國則是國家比什麼都大，連黑社會也可為己所用）。只要中共一聲令下，錢到人到，要對付什麼人就對付什麼人。

當黑社會未充當政治打手時，市民也許覺得河水不犯井水，與自己無干。但721元朗襲擊，逼我們每一個香港人認真面對這個盤根錯節的大毒瘤。

我們團隊過去得罪黑社會，都是由於保護鄉郊環境和弱勢村民權益，因而與地主及黑社會的土地利益有矛盾。起碼也知道利益的關節在哪裏，被人兇也是明明白白。

但這一次被威脅，表面看是源於一宗「生安白造」的破壞墳墓指控（如果我死左，應該是香港頭一宗「FAKE NEWS殺人事件」），完全無厘頭，我卻隱隱然看到，毀墳只是一個呃得下人的藉口，讓政治暴力威脅看起來像私人恩怨，實質是要我從此收聲。

當一城的政治人物因為政治信念而不得不活在恐懼中，香港根本沒有言論自由、沒有政治自由可言。

老實說，面對無處不在的黑勢力，我們沒有萬全的解決之道，有朋友甚至勸我的家人離開香港。

但這不正正是這場「時代革命」的關鍵所在嗎？年輕人犧牲自己生命也要奪回的，並不是虛無飄渺的理想，而是紮紮實實的作為一個公民的尊嚴。若果我們失敗了，警黑勾結肯定變本加厲，我和我的家人，還有指望留在香港而不被報復嗎？

若果你身邊有人覺得運動搞到香港好亂，一人少句咪好囉，你可以請他代入我的處境：一個左膠、和理非、環保L，已經選埋做立法會議員，仲要每天提心吊膽，有家歸不得。我們不能忍受這樣的政府，不要這樣的香港。

8月5罷工集會 希望見到你
一定要集會，否則政府會當普通曠工
1點鐘約定你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場(3點開始)
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

facebook reply
其實你確實有先見之明，我不是圍村人但小時候住過元朗的村屋，雖然知道圍村人有很多都是惡人甚至是不法份子，但又幸好沒有互相接觸及干擾。而早幾年閣下選議員時候，主要政綱為打擊官商鄉黑，最近才知道原來連有錢有名望的人也要拜倒於鄉黑之下，可見那些村內壞份子勢力之巨大! 你的先見你的勇氣確令人配服和感動。。你，你的家人，你的團隊也要平平安安與我們一起繼續爭取香港人應有的公平和權利，加油!

星期一，我地要罷工